{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019721",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 노마드펜션"
    },
    "text": "暖かいエネルギーは、より多くの日々の活力になります。 風の吹く海の丘に位置するノマドにはロマンチストパパと手先の器用なママ、絵を描くモゴが住んでいます。 何かを生み出し、おいしいものを食べて、楽しいことを想像する人たちが集まり、いつも温かいエネルギーを生み出します。 私たちの家族は3人がすべてではありません。 夏には胸まで涼しい海風と冷たいアイスコーヒーが、冬にはつま先まで染み込む日差しと温かいバンショー一杯がノマドの家族になります。 ドイツで出会った獅子人形も、にぎやかに集まって描いた壁画も、階段に足跡を残した誰も、軽いバックパックを背負った旅行者も。 あなたも、そしてあなたも。 ノーマッドを成す一つ一つを作る皆が私たちの家族です。 居心地の良い特別な時間を望むあなたとの出会い、ノマド家族が待っています。 巨済市農漁村民宿認証ペンション下記リンクに沿ってください。 ノマドペンションは巨済市に登録された農漁村認証業者です。 https://blog. naver.com/studio_mogo/222188325201のお知らせ掃除および管理と換気時間が必要ですので、入退室時間を守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノマドペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノマドペンションは風の吹く海の丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションの家族は誰ですか？",
            "answer": "ノマドペンションにはロマンチストパパと手先の器用なママ、絵を描くモゴが住んでいます。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションでは何をすることができますか？",
            "answer": "ノマドペンションでは何かを生み出し、おいしいものを食べて、楽しいことを想像することができます。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションは夏には何がありますか？",
            "answer": "ノマドペンションでは夏には胸まで涼しい海風と冷たいアイスコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションは冬には何がありますか？",
            "answer": "ノマドペンションでは冬にはつま先まで染み込む日差しと温かいバンショー一杯が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションにはどんな人たちが集まりますか？",
            "answer": "ノマドペンションでは何かを生み出し、おいしいものを食べて、楽しいことを想像する人たちが集まります。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションは巨済市農漁村民宿認証ペンションですか？",
            "answer": "はい、ノマドペンションは巨済市に登録された農漁村認証ペンションです。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションにはどんな特徴的なものがありますか？",
            "answer": "ノマドペンションにはドイツで出会った獅子人形やにぎやかに描かれた壁画、足跡の残る階段などがあります。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションでの滞在はどんな時間を過ごせますか？",
            "answer": "ノマドペンションでの滞在は居心地の良い特別な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ノマドペンションではどんな人々と出会えますか？",
            "answer": "ノマドペンションでは旅行者や軽いバックパックを背負った人々と出会うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 464
    }
}